譚伯連宋詞都唱埋！

真係唔覺老套
幾好聽

你係唔係有病？

用支語唱宋詞已經錯晒

中間有轉番廣東話

好心你依d 人放開個心聽下歌

唱功從無懷疑，但人格不了

廣東唱個段唔錯，冇左原詞既清新feel

後面班大陸人拍馬屁既功力仲勁過譚伯既唱功

譚詠麟年年25歲精神鼓舞左歷代年輕人

大陸show 都慣架啦

個人口味，有d人慣左食屎，但我唔太慣

威啦威啦

呢位bno holder 又幾博學

一位70歲的年輕人，很值得我們的尊重

多謝比機會我！
.
.
.
.
.
.
.
.
.
block鳩你！

真係好好地聽歌唔得既